聽朝返工時間 STAY ALERT ! 保持警戒

小心發癲藍黑郁手扔磚斬人打人
唔好落單！！！